你知道寂寞的日文怎麼說嗎？

希望我唔會比人拉

不知道日文福利怎麼說呢